預言9月會發生大事

利申未來人 月中左右啦

一日升2000 點?

我生日 咁你都知

讀心神探

類似啦 可能有轟動d嘅新聞

幫你老母生多個仔 多個細佬開唔開心 驚唔驚喜

你係唔係記錯左，十月wor應該

唔講姐係唔知,收皮啦

牛三

下個月尾先轉啦

唔係香港回歸英國都唔好煩我

apple有發布會

樓主升中一
踏入人生新一頁

有機會㗎，英國國會 9 月上旬討論 Brexit 同 BNO 問題

9月開學呀

有人會死

faster payment

nonono nonono

2018-6=2012

根本冇世界末日 don’t ff

畀啲貼士升定跌

牛氣沖天 唔買升唔通買跌